想走就走 想留就留 洗撚搞乜投票post

你有權叫我小心唔好俾人捉 你有權係現場叫我走 但咪撚係網上指指點點